屌那星 大快活27蚊a1抵到

蝕本良心生意

世界top1良心企業

個麵D油

又幾吸引

左手邊勁似精
吞精面包

生命麵包

驚喜 有機會試埋joey

哈哈

關體育台乜事，去番飲食台開啦

量午市咁 價錢就低左三份一

鍊奶反光見到樓主個柒様

食落無事

屌那星呢個餐，我由24蚊食到而家27蚊

小妹未驚過 貼出黎呀

好叻wo 未夠老想扮廢老

打非中

樓主a0扮咩a1

之前成日食
不過花生醬冇左粗粒

中立非打手

依D多士見到都唔開胃

少少好笑

唔識自己帶呀
27蚊仲想點

少少比面

雪菜

個米粉好細兜，3吋x3吋

由細到大都

費時你慶起上黎炒車累人

可以轉肉碎麵

無人用吋啦廢老

長知識了

尊重
你可以鬧我 請唔好無肉大快活

食埋咁多垃圾所以腳軟

Me成日忍到下午茶先食lunch
飽到晚飯都唔洗食
一個月計慳番唔小
年半上左車了

之前得條腸無揀其他 ，
而家可以轉春卷

本身廢啦

下午茶大王

腸唔抵食

咁阿活係抵食

樓主廢青

25>26>27

正

自從佢轉咗花生醬已經無興趣食
個花生醬仲要係大陸野

識唔識數學？

食屎啦.jpg

春卷掂唔掂

撐你

😘

正常入得口

原來可以米線轉麵
有次阿姐問我先知

天龍牌

好多傻仔會揀春卷

大快活啲麵我試過食到入醫院
唔知對佢啲乜調味料敏感

垃圾俾豬食...呢d 野真係得香港人食完仲要讚

樓豬唔食公仔麵

鬼知咩

冇得轉 ？

又唔係茶記 少食唔敢亂叫

之前唔係24蚊？ 係條腸？

炸雞球好L難食，粉球

之前一盒仔，

而家轉左，

擠出來像篤屎

識食要轉辣麵

如果米粉轉埋餐蛋面就完美

似篤屎都算 花生醬同舊果個味道差勁遠
食開次次都要2盒花生 d醬仲要有花生粒

花生粒好懷舊啊！

雪菜米轉做辣肉麺

加價加到27 d米粉淋到放唔落口

睇超市有花生粒同無都一樣價錢, 呢啲就算第二啲貨都應該係
應該係驚啲阿伯阿婆咬甩牙先轉無花生粒

$27 成枱野仲咁撚多要求

下午茶淨係食雞脾
不過越嚟越貴

太興屌打

大興你呢d二世祖食